對住啲自大撚 點樣先可以一招收佢皮

自大撚成日都覺得自己啱曬
永遠有佢講冇人講

無條件相信自己所作既決定
即使到頭來食左屎
都係覺得人地做得唔好先搞到大家咁
而唔係質疑自己所作既決定

永遠對自己有無限既信心
真係想問下佢哪來的自信？

呢啲人永遠對耳仔都係閂撚埋
所以你講乜春都冇用

萬能既連登仔請指教下
點撚樣先可以收鳩佢地皮 變翻做個正常人

喱撚埋一邊上連登出post，一定得

唔撚理佢

用呢個mode同佢講嘢 先聲奪人

扮唔識 乜都比晒佢地做

睇錯大自然

「唔識？唔係要我教你下話？」

我真係唔係好識 同怕做錯 真係好想你教我

咁咪姐係要我執屎？

最後咪又係我做翻我食屎？